瑞典繼續刺激中國，醒個和平獎比之鋒

金仔殺姑丈太無良，無機會.
侵侵是左膠仇人，機會微.